\documentclass[11pt]{book}

\usepackage{admin/bookTheme}

\title{Persona Card}
\author{\textbf{Equipo 5}\\Caballero Ramírez Michelle\\Campos Tenorio Diana Yesenia\\García Paul Alberto\\Mera Torres Francisco Isidoro}
\subtitle{Actividad 6 y Actividad 7}
\lider{Alguien}
\aprueba{Hernandez Jaime Josefina}
\date{}

\begin{document}
	\ThisLRCornerWallPaper{1}{img/imgFooter/footPortada}
	\maketitle
	\LRCornerWallPaper{1}{img/imgFooter/footPages}
	\makeProjectCharter
	\makeFirmas
	\tableofcontents
%\part{Actividad 6}	
\chapter{Etapa de Exploración}
	
	\section{Identificar una necesidad.}
	
	Implementación de un módulo interconectable con dispositivos que permite realizar transacciones bancarias, consulta de información personal y localización.
	
	\subsection{Personas a quien esta dirigido}

	A personas mayores de 16 años que sean cuentahabientes de diferentes sucursales bancarias.
	
	\subsection{Productos Similares}
	\begin{TablaGenerica}{Productos similares}
		\tableItem{Moneda localizadora}{Localizar objetos}{Ninguna}{\$}{\begin{Titemize}
				\Titem Fortaleza 1
				\Titem Fortaleza 2
			\end{Titemize}}{\begin{Titemize}
				\Titem Oportunidad 1
				\Titem Oportunidad 2
		\end{Titemize}}{\begin{Titemize}
				\Titem Debilidad 1
				\Titem Debilidad 2
	\end{Titemize}}
	\tableItem{Track Bravo}{arg2}{arg3}{arg4}{arg5}{arg6}{arg7}
	\end{TablaGenerica}

%\part{Actividad 7}

\chapter{¿Qué quiere o necesita mi cliente?}

\section{Introducción breve}

Somos estudiantes universitarios del IPN. Nos encontramos investigando el manejo de datos personales durante las transacciones bancarias utilizando tarjetas de débito y crédito, mediante una encuesta\footnote{ver sección \ref{sec:Encuesta}} que tiene como propósito identificar las necesidades y problemáticas en el uso de las tarjetas que tienen los clientes bancarios.

\section{Encuesta}
\label{sec:Encuesta}
\begin{enumerate}
	\item ¿Cuentas con tarjeta de crédito o débito? Si sí:
		\begin{enumerate}
			\item ¿Se encuentran asociadas en más de una institución bancaria?
			\item ¿Te interesaría una tarjeta universal en la que pudieras manejar todas
			tus cuentas?
		\end{enumerate}
	\item ¿Has conocido a alguien que haya perdido su tarjeta o tu lo has vivido?Si sí:
		\begin{enumerate}
			\item ¿Te gustaría que la tarjeta que te presentamos fuera localizable?
		\end{enumerate}
	\item ¿Has escuchado el término \textbf{clonación de tarjeta}?
		
	\item ¿Te gustaría que por medio de una aplicación dieras la autorización para realizar movimientos con tus cuentas bancarias?
	
	\item ¿Qué información personal te gustaría guardar en esta tarjeta?
	
	\item ¿Te gustaría definir un límite en la tarjeta para evitar usar más dinero del que dispones o cuentas?
	
	\item Después de haber contestado estas preguntas ¿ Te interesaría adquirir un producto con estas características? Si sí:
		\begin{enumerate}
			\item ¿A qué precio lo adquirirías?
			\item ¿Te gustaría que los bancos te mencionarán acerca de esta tarjeta?
		\end{enumerate}
\end{enumerate}




	
	
	

\end{document}